荃灣巴打有乜好食？中西日韓，其他小菜乜都得！

荃灣巴打有乜美食推介！中西日韓，其他小菜乜都得！

先推推

再推推

四坡坊唯一雲貴川
刀削麵
車房街間車仔麵
蘭州拉麵
台風拉麵(啱我口味)

路徳圍海南雞飯

好難食喎